狗校secrets道歉，連登大軍打飛機射到水浸

小朋友齊打交

上高登搵大人幫手係勁啲

唔好咁大聲，一陣人地又話你撥佢地冷水

聽我講，連登唔會因為一個道歉就停，因為今次呢戰係一路以黎累積落黎，由呂黎遙事件到今次殘體字事件都係一言堂，隨便block異見人士，最後愚人節個網誌依然無表達過半點歉意，根本係到依家比人狙擊先推個人出黎食死貓，咁就諗住擺平件事。你當連登仔弱智？？ 根本呢個page嘅本質就係有問題，除非名校secret改變呢個管理模式，如果唔係我唔會停

洗咩當, 果班連登仔根本弱智

多謝你地開post啊，借一借黎留一留呢篇野，我廢事開個新po

size6紅字好勁啊 好感動 濕晒啊

屌撚到佢刪專頁

唔該繼續幫推，thx

做咩走左？